對唔住，顯左身半日，癈佬頂唔順啦

年青人萬事小心

推！
叔叔番去好好休息啦

加油，辛苦唒

啲水沿住鞋筒流入去
啲水係頸位流入去
加埋啲汗
up住又熱要焗又臭

好辛苦呀

辛苦了

辛苦晒

最大獲係啲人多到行唔郁 又多遮 啲水係咁滴晒入黎 沖完涼咁

對腳噏到麻木咗，今晚應該好臭